認真讀商科, 係咪出嚟冇乞食？

係
唔係

咁大個人都要上連登問讀乜科
你都幾悲衰